砌女一問

小弟想砌番部機玩total war 3國 如果要呢個配置大約幾錢，我冇電腦知識，所以做一做伸手黨

不如你講你筆直先

3000左右

我筆直4 to 5000內

想玩total war?

PS4 Pro
唔知有冇出係ps platform

我想要電腦多d

9400f+1660都成6k了，仲要係最低配置

Ps4有total war系列

最低配置係再上面
c2d+7850

Team L5 Lite 3D 1TB $699
Noctua NH-D15 $640
我可以再放隻500w火牛同機箱俾你

2400G

AMD Ryzen 5 2600 YD2600BBAFBOX 6C/12T, 3.9GHz, 19MB Cache, Socket AM4 CPU BOX w/Cooler
數量:
1
價錢: HK$ 1120 提交
MSI 微星 B450M BAZOOKA B450, DDR-4, AM4 Socket, USB3.1 Gen1 Type A, M.ATX M/B
數量:
1
價錢: HK$ 565 提交
G.SKILL Flare X AMD Ryzen F4-3200C16D-16GFX DDR4 3200MHz 16GB Kit (2x8GB) 黑色散熱片
數量:
1
價錢: HK$ 880 提交
ANTEC NX550 AN-PS-NX-550 550W 80Plus Bronze 火牛
數量:
1
價錢: HK$ 359 提交
SAPPhIRE / 藍寶石 RX570 PULSE OC Edition 4GB GDDR5 SA-DCA-RX570 PULSE-4GOCV1 雙風扇顯示卡
數量:
1
價錢: HK$ 1099 提交
Sharkoon VG4-WB(Blue) 藍光風扇Tower Case 透明側板
數量:
1
價錢: HK$ 299 提交
總數量: 6 總數: HK$ 4322

未計ssd/hdd

Ssd可以考慮Team Group2.5吋個隻3d ssd 480gb 390蚊

唔怕麻煩機箱可以落腦場睇
好多百尾 二百頭嘅箱都唔差，會抵過係珍寶買少少

唔該曬咁多位巴打遲d落腦場睇

得到7月就等7月amd 新 APU
就算唔買買都會降價
嗰時好抵買